仲有好多人係金鐘;o)

... 真係無野講